其實係日本玩多十四日好過返香港隔離

如題

賞櫻

日本都唔撚識做既 一人一條女 加埋間屋 隔離一個月都冇問題啦

係郵輪隔離房玩賓周

返到嚟咪一樣要隔離14日